究竟幾冇心嘅男人先會乜都答我「唔知呀」

問你下次幾時再約出黎拍拖？
「唔知呀」

問你知唔知我鍾意咩款式耳環？
「唔知呀」

問你以後想去邊度度蜜月？
「唔知呀」

我寧願你求撚期答一個鳩答案
都唔想聽到「唔知呀」三個字
好失望 好唔開心
你到底有冇心拍拖

頭也不回地離開吧

當一個男人連求其既答案都費事諗 我覺得已經無謂再一齊落去

咁能鍾意問同siri 拍拖啦

所以真係唔洗對女朋友咁好
反正呢d男人先會有女朋友

分手囉

同人溝通係咁嫁啦
冇問邊有答呀

佢份人係有d遲鈍木獨
但唔係hea撚到咁丫

幾好呀 由你自主決定

飛機杯問咁多做乜姐